20歲以上有幾多女仔冇搵過sp/fwb

莫講話處女 要搵個未試過sex without love嘅女人都難

原本想屌你戇鳩 但係駁5刀

處女已經要去初中mark定

叫過鴨計唔計

利申21歲A0

pm hugo

大把

唔係話冇， 係好少咁解
不過依到個個有鳩絲打，
完全冇參考價值

係咪正常樣或以上都濫交？

其實唔難搵
差在你敢唔敢問

好

條女日日坐男仔車返工，明知比人溝緊都唔抗拒(2)

最近發覺真係好多呢啲女仔...

cls世界

最近得知有個朋友有幾個sp
身為朋友好想接受佢 但又不能理解

唉 價值觀有別好難交心/真心相處

如果好愛佢嘅話都接受到嘅...

21歲a0 覺得自己好失敗

嘥鳩氣啦...
有好女仔都唔揀
咁對呢啲好女仔好唔公平

A0

想像過如果自己鍾意嘅女仔係咁我會點 最後都應該係接受佢